(收到風) 7/27元朗有小拳石精靈捉，Pokemon Go粉絲請注意

已fact check ! 小拳石好稀有 機會難得 可能只得一次機會
出唔出黎捉精靈 自己諗啦

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

書又讀唔多，
練咁大隻咪又係俾白衫大學生當狗咁使

仲諗緊出唔出元朗好

點解我上面張相d正皮可以仲多過個post

收到風！元朗啲菜好鬼平！

其實好多人平時黎元朗買餸嫁